XR 真係好柒...

拎上手玩，太大舊，

條死人邊又粗到仆街

抵佢賣唔出

利申：用緊7

無人玩過部機？

俾我換8好過

用家表示無問題

iPhone XR開箱上手對比體驗 廉價版的iPhone手機，到底閹割了什麼？

主持人都笑, 睇到條邊....
重有 apple 好少有, 圖都造假. 個盒張圖窄好多